[日本band]有冇巴打有聽Back number??

最近loop緊 HAPPY END
D詞加埋唱腔真係sad到入肉好撚正

高嶺の花子さん

幸せ

Happy Birthday
Christmas Song

青い春
半透明人間

大不正解

瞬き

花束